avtorpc@gmail.com Денис Иванов

PHP Version 7.1.33
Phalcon 3.4.3
PostgreSQL 12.2, compiled by Visual C++ build 1800, 64-bit
NGINX или Apache с настроенным роутингом для ЧПУ url

Document root должна указывать на www проекта

Все файлы проекта необходимо скопировать в файловую систему
Проект свободен от всех зависимостей кроме предустановленного Phalcon 3.4.3